希望暖化撚今日咪撚開冷氣

為左地球出一分力熄冷氣啦撚頭

冇開